Напишите отчет в этом файле в формате [Markdown](https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet). 
    - Опишите выбранные данные, а так же приведите статистики: из какой области данные, суммарное количество слов и количество уникальных слов.
    - Опишите метод предобработки данных.
    - Опишите результаты и приведите примеры сгенерированных текстов. В примерах должно быть не менее 200 слов сгенерированного текста.
